其實香港人醒未? 知唔知自己輸喺邊?

冇錯 係輸係你自己到 知唔知點解?

我真係未撚見過全世界有個地方可以示威示到咁撚樣 去到今時今日仲可以咁撚善良
講乜撚嘢道德包袱? 講乜撚嘢個人底線? 而家對家全部都冇呢啲嘢 你係咪仲未醒覺?
一切一切種種嘅和理非 種種嘅所謂底線只係用嚟包裝自己嘅懦弱
過度嘅勇敢會顯得殘忍而過度嘅和平只會顯得耐弱 香港人依家淨淨係後者到底明唔撚明?

全世界嘅示威 如果對家手頭上有咁高嘅武力 邊撚個示威者會好似香港人咁溫柔?
結果造成啲咩? 比人慢慢慢慢咁削減戰力 你係咪覺得人數真係無限?拉極都拉唔曬? 你覺得仲可以嚟多幾多次呢種街頭抗爭? 人哋烏克蘭嘅話晨早掉撚曬雞尾酒 香港人放火然後居然畀自己友整熄

世界上係得香港嘅示威可以喺對家用到咁高嘅武力嘅時候仲喺度攞遮擋下擋下 係咪覺得一直咁落去唔行動升級係有用?? 到底香港人係有幾天真 我夠膽講 如果香港人唔改變自己嘅天性 呢一世都唔撚使旨意成功

btw 頭先開post未開好 想屌我冷氣軍師嗰啲可以收番
唔係想大家走向暴力 只係想屌醒大部分未瞓醒嘅人 香港人真係唔可以再咁懦弱同天真 我哋已經就快玩完到底明唔撚明呀???

我推撚到佢上熱門為止

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

以德報怨你老母 以眼還眼先係真理

輸大家仲有條底線

香港人, 我地既對手係有史以黎最仆街, 最恐怖既暴政呀! 仲自縛雙手真係永不超生架

今日完全話晒俾大家知超限戰係咩一回事，消化唔到就唔好再諗住行到落去

唔好講共產黨有幾冇人性

但大陸人示威係可以令共產黨跪低

你用火都要用得精明啦屌，用完畀人拉咗就坐一世

香港人仁慈善良，真係絕種

真係好撚嬲 但我哋都必需保持冷靜 諗下下一步應該點升級 利申麻包袋 assassin 全部不割

冇錯 本來就係以德報德 以直報直

還眼啊

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

萬用武器升級學術研究

還眼呀!!!

對住共產黨講底線真係冇可能贏

你喺連登開post有撚用
連登得幾十萬人
呢度嘅人已經係全港走得最前，犧牲得最多

你不如落街屌醒啲港豬啦

supportx

我成日叫佢地睇歷史點樣可以改朝換代

PUSH

輸在太善良

唔係想撥巴打冷水 而係就算殺曬30000隻狗都唔會有用, 因為佢地做咩都係合法, 示威者做咩都係會被追究。而且D狗死曬, 咪再換公安落黎, 中共唔須要名正言順出老解。 香港人會輸係因為怪係世界級BOSS, 而有影響力財力既人都唔會為我地而戰, 人命係我地唯一籌碼 , 但中共偏偏最唔在意呢樣野。

未夠窮

淨係連登已經好撚多人帶風向話要暫停勇武啦!
你自己出去時事台睇下啦!

我認同

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

當你個女俾人射盲眼你咪會出去搏命

但唔係個個人個女都俾人射盲

輸係太善良 太正義
而忘記左對手係如何邪惡

以眼還眼

連登一早已經有人咁講

其實香港人知㗎，不過無膽，用各種藉口去麻醉自己

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

全民麻包袋 日日組隊4-5人行bit
一切野狗 野狗乸 野狗仔 都有機會亂咬途人架

香港黑警罪狀
7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼導致市民永久失明
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 站內催淚彈、推人落電梯、一米內行刑式掃射

我地有民意嘅包袱，或者應該係話太在民意變動。

但係我相信今晚之後仲撐政府同黑警嘅，真係可以唔洗理了。

推

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

push

以暴制暴，唯一岀路

和理非已經見唔到結果 一係就大家一齊死

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

先唔講暫唔暫停勇武 只係想屌嗰啲去到今時今日點解會有人認為唔需要行動升級?? 呢啲人如果唔係鬼係咪即係弱智?

係咪覺得繼續咁樣拉鋸落去有成效? 每次出嚟少幾十個手足覺得仲可以維持幾耐? 我真係想問唔行動升級點樣應該點樣做

有人話要升級
俾人話番係鬼都有啦

根本班和理非永遠唔會反省
永遠覺得勇武係時候退落黎，唔可以同和理非並存
嬴＞暫停勇武，轉和理非上場
輸＞暫停勇武，轉和理非上場

戇撚鳩

咁咪睇下大陸冇哂D公安會點囉

要以牙還牙！！！

火炭個倉又係屈
可以解釋到當日d 啤酒樽同今日既汽油彈
兩件事就係咁match 晒

我都冇野好補充
起我底你會知我已經講左好撚耐

Sad but true

大家成日話攬炒，究竟依家攬炒左係邊呀。
我地寧願死，都唔願意失去自由呀。

|狗隻記招，重點清算|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈
※ 8月11日
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警察扮示威者拉人

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面撤回送中
2. 撤銷暴動定性
3. 撤銷義士控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

然後問題嚟了 一升級又受成咋所謂底線限制 呢樣唔做得嗰樣唔做得 機場一定要搞和理非 我真係想講你瞓撚醒未呀

林鄭就係唔理輿論，就可以贏到最後

永遠唔同警察割蓆佢就贏，林鄭好清楚

可以點升級
正面對峙係冇可能贏
唔好唔記得佢仲有音波炮同水炮車未出
有需要嘅時候班狗絕對唔會開實彈
就算好彩俾你殺到一隻狗都幫唔到場運動

依家年前先有鬼都未諗到方法點搞掂
我覺得依家要冷靜返一兩日先，檢討下呢兩個星期發生乜事
我哋連續兩個星期失去太多手足啦

衝動有乜用？情緒撚有乜用？
冷靜啦大家
救手足做唔係靠衝動就得

721 811

岩 比人打都要還手

自私 冇同理心 輸曬

大陸有14億人, 請番3萬個公安有幾難?

乜撚野和理非
講白左其實就係淆底怕犧牲

香港人唔會架啦，個個都咁on9

不要說 香港警察
試着說 親中恐裝份子

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

----------------
From 機場tg group

仲社乜撚野運
五乜撚野大訴求
乜撚野深淵也看著你
攬炒
一齊落地獄再戰又有咩所謂

火唔係用黎殺人 係對等武力威脅

當玩火成為常態

警察邊會敢隨便埋身捉人

唔驚行到埋去一個火球炸埋黎咩

唔係俾人打還手，係要打到人還唔到手
唔再on9等人打 依咖係我地要幾時開打就開打

香港人未經歷戰爭 所以要以和平去招集佢地 唯一辦法

和平得太耐，但一直都唔覺得自己活係一個殺人政權既國家入面

就係典型港豬又怕比人打又想同共產黨R
搏下可唔可以行下街唱下歌嚇到共產黨

以德報怨 何以報德？

係 然後試過被逼岀手 就會明白以暴易暴先係上上之策

支持無底線

唔可以再仁慈 懦弱

今日見到條片 兩隻狗捉咗個手足 屌你老母 百幾人佢身邊跑過

屌你得一個人番轉頭去嘗試救佢

仆街

我地有作為人的驕傲。

我從來都冇講過升級代表衝 係需要大家反思下究竟一直以嚟最大嘅問題就係香港人自己 由(機場一定要和理非！)呢一句嘢已經出問題

8964只係30年前
新彊
西藏
毒奶粉事件

哈哈哈哈

真
大部分香港人放低政治潔癖先

無撚有錯
咁多黑警扮示威者屈9抗爭者
以其人之道 還治其人之身
「你不給敵人致命一擊，敵人便給你致命一擊」大贏家毛澤東籲

以為咁就可以逼共產黨同你傾真係弱撚智
倒不如開冷氣食西瓜算

對住仆街殺人政權，除咗惡過佢比佢更強硬甚至更不仁先有機會推翻佢地。搞到今時今日係佢地一手造成，錯不在香港人。醒啦

前線如果夠人 唔該大嗌還拖

底線 善良

69屌到呢架
冇人還拖
唔洗屌我 我還過

前線如果夠人 唔該大嗌還拖

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

黑警同政府擺撚明都唔爭道德高地，我地仲爭黎做咩鳩
就算你贏盡民意又如何，結果未一撚樣

民智覺醒太慢

抗爭搞到嘉年華咁真係表表者

仲有希望佢地keep到團火，721個個都係咁嬲，唔夠一星期個個都落哂火

推
唔好等班黑狗垃圾有報應，個報應我哋香港人比佢

你覺得公安唔係人唔會驚？

勇武又好 和理非又好 武力必需升級

推 見狗就打

巴打真係明我 完全係我想講嘅嘢

心聲 好躁

親眼見住六四之後都仲可以成功回歸而冇人反對已經荒鳩謬，上一輩既業宜家一一現前

還輸！輸你妹

根本721之後就唔應該有任何底線

面對住班畜生 仲同佢地講道德？
隻狗係咁咬你 你都跟踢開佢啦！會唔會同佢講佛偈呀？

武力必需升級

推

全部同我print定相同打幾隻字先出去

[即時] 收集所有受傷相片，要快過政府出文宣

嬲咩, 你班垃圾咪又係照樣比人打唔還手, 剩係識遊行, 剩係識fact check, 以為自己星期日出黎行個轉就係革命

Push

推 屌黑警老母

不過大多數人仍然會做和理非/ 偽勇武，因為重有得食飯丫麻

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

全民勇武抗爭，還拖，還拖，還拖

香港人輸在太善良 學識多左 卻保護唔到自己

以牙還牙 十倍奉還

revenge

依家個制度錯撚晒
真正有罪嘅逍遙法外
政府包庇警隊
我睇唔到點行

香港班所謂勇武係叫溫和派

對住班畜生唔係諗住遊行下就可以感化佢地下話？
佢地笑你地on居岀黎俾佢地打俾佢地發洩喳！

對家都冇道德底線
唔明點解我地仲要有包袱

721
811

721

另外仲有d嘢想講好耐，我地依家對付嘅係腐敗嘅政權，千奇唔好覺得我地係企係正義嘅一方而有潔癖覺得一定唔可以做d乜一定要點點碟碟，因為現實社會正義嘅一方通常無好下場，我地做d乜歷史會還我地清白
依家無論前線做乜我地都唔會割，但都唔等於白白送人頭，希望大家回歸返和理非—死線—行動升級，而且目標要清晰，等大家可以行動一致d
絕對唔係想分化，呢幾日如果大家想快閃，要有快閃嘅陣形，唔好堆埋一齊因為驚散唔切，如果想衝嘅唔好佢地一出嚟就驚，我地人多近身搏擊我地有優勢
親眼係黃大仙見證，d人要堅守就算出大量催淚彈都唔會後退，後尾夜晚班狗想武力清場，成千人幾十秒就散曬，非常值得參考
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

香港仲有好多道德撚架。。。佢地好撚on9架

你睇出面，仲有好多人叫警察解釋呀，真係笑到我流眼水。

仲有呀，成班街坊睇著d警察打人，拉無辜市民，個個係度大叫黑社會，on9到爆

你估下以前會唔會有班原始人會圍著暴龍叫佢殺人兇手？過左幾千年，人類一d都冇聰明過

我夠膽講 經過今日 就算扑死狗，都冇人會割席
真係好撚嬲

如果大家都係當出黎玩，勇武行動就不如收皮啦好嗎

以眼還眼啦dnlm

根本成王敗寇 你反擊嗰陣可能係有市民話你暴力
但當我地贏咗 帶香港走岀困局 就係「革命」而唔係「暴動」
歷史會證明我地係正確

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

因為香港好多和理非有 a lot of things to lose
跟唔上世上d nth to lose 示威者

John Wick

要行私刑，自組速龍小隊

一句講曬 只要唔好team kill 放核彈都唔撚割

進化好嗎

keep住前線士氣，前線係製造話題性維持國際關注嘅重點
唔洗行動升級，dd唔死就有輸出，同樣道理前線唔被捕就有得繼續參與行動

巴打我同意，但依家對方武力已封頂
我地無謂列陣明刀明槍同佢硬隊
接下小朋友放學幾開心，警察OT，咁老婆點算呢

利申，不鼓勵大家犯法，但作為社區居民應該互相照顧

聽日罷工啦 罷工係唔撚洗準備嫁

呢個已經係事實
係香港人既特性
心態上已經輸左
已失去好多勇武

但香港人未完全輸
請各位手足大力文宣今晚既事
再去佔領機場
請善用香港人既和理非力量
運動未完
請大家一鼓作氣
設最後死線
逼使政府作出回應

［尋日與勇武對話］到依家咁 你地肯撚聽勇武講下未？ 屌風向撚講咩春全線勇武煞停收皮呀仆街仔？

係呀,,,我都講緊呢樣野...我知大家都好嬲...我都好無言...好想復仇...但如果復完又有人被捉咁點? 之前果D被人拉既我地都救唔到...咁之後要去到更盡有咩後果我地又可以點幫到? 向呢到講好呀!支持!有幾難?....但點幫義士承擔後果??

聽日唔可以再和理非！
今日有人盲咗，有人比狗推落樓梯，有人比狗一米內行刑，濫捕，乜柒都有
你仲和理非？對唔對得住義士？
我非你老母呀！
橫掂點都死，點解仲要和理非？

終於明點解佢地狂掃物資站

聽朝唔塞鐵 但任人過閘 派傳單講811 812

721
大部分都仲係隱性左膠
唔敢行前多步

推！！！！！
對敵人善良，即係對自己殘忍！
仲要犧牲幾多個手足啊！？？？？

唔可以再比左仔騎劫運動

對敵人仁慈 只不過係對自己殘忍

打咗咁多年機先知呢個道理

仲和理非，真係好撚on9呀屌

要學識反擊，首先要全民練武，擁有左反擊嘅意識先

企得出嚟每一個人請做好心理準備！

拋低大家既道德包袱！咁先有機會贏！

如何升級 巴打有槍派？

當暴政無底線咁欺壓人民，
點解仲要set 底線比同路人？
究竟幾時先肯醒

唔好再主守 要主攻

要沖一齊沖 一個手足都唔可以少

手足們啊！你們要當作戰爭來打。

前線仲有冇一千

香港就係好撚多和理非呀
今晚嬲完 第二朝照常返工 理撚得你
要運動嬴 唔該諗下點樣運用民意
大家都好嬲

先集一群人去機場無限期佔領
再逐步升級
係我見到既唯一希望呀

真係唔好再咁善良

咁嘅路只會越黎越少人行
抱歉冷血都係咁話

pish

外面中成班人帶風向話唔好勇武
火屬性攻擊咪得

問題係大部分人未覺醒 未諗住捨命 你而家少部分人打大佬 萬一輸哂點算 淨低和理非仲可以點做 而家目標係5大 唔好再因為復仇全軍覆沒 先討論下最可行方法先
假如你有好強大既實力打大佬 我十分支持你 就算你出元氣彈我都唔會割

有道理

知唔知我地被叫做曱甴有幾危險？
我地即係曱甴可以隨便比虐殺，而事後心安理得。
睇下今次就知道。佢地已經唔係正常人，係戰犯。

我地係唔係要以後茍且偷生呀。

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群：
實時Channel:

推！

未必一定係捨命 起碼先拋下自己一堆嘅道德包袱呢啲根本就唔會幫助到成場運動

唔可以淨係再掛住跑啦 做前線既反擊下啦

或者我冇勇氣去做勇武嗰個
但永遠支持任何行動

香港人全部都是懦夫

一直講緊 全部人好似耶穌上身咁

醒啦 香港人 真正抗爭 發動一場真暴動比政府睇 爭氣啦 好多手捉比狗拉左 人愈黎愈少 見狗放催淚打 我地就向前衝 主動打佢地 拎曬鐵通 菜刀 唔好再驚啦 傷既傷死既死 大不了拉曬所有人告暴動 睇下監倉有冇咁多位

721。811

［突發］我地今日又撚狗大勝

真正的勇士係賽德克巴萊，係be water，而唔係be air。

算啦，到大家無飯食的時候先會反抗。

千其唔好學！薯仔炮好危險

老老豆豆 今時今日都總唔還拖 班狗緊係唔驚你
勇武派人數愈來愈小 無晒佢地 場抗爭就玩完

和理非繼續做 但唔好再阻人還拖

同埋 麻煩今日勇派休息一下 認真要諗定
幾時搵一日聚集清算班狗

若要打敗怪物 必先成為怪物
對家無底線 唔需要再講底線
死守唔係唔得 但係真係放開包袱先死守
再者 最後你乜勇武都無做 甘心咁樣坐監咩？

玩核彈都唔會割啊

勇武唔好再去遊行住，全力搵左仔屌左狗先

其他交比我地

見到人買地鐵票真係好想笑 跳啦 仲比錢狗鐵 仲大家打飛機話香港好有質素 根本藍絲中立冇care 過

幫推
——————————————
內有機場抗爭論述，策略及方案
請以機場抗爭方向作主軸

該post 以和理非手段解決
兄弟爬山 其他人有其他方式抗爭 請自行決定 會尊重及諒解 不用互相攻擊 各有各做

機場七小隊分為：星期一小隊，星期二小隊⋯⋯星期日小隊，二百萬人除365日，可以每人每日輪流五千人，不用衝禁區，全年365日申請集會
大家唔好以兩三日政府冷處理就當睇唔到成效，得兩三日當然唔會對政府有太大影響，但問題持續下去一年半載，政府無得唔處理。

當我見到d人重討論緊扔波子依d小學雞野，大佬依家唔係玩遊戲呀，可唔可以真係扔d有用既野，成班人重負皮我block我，我仆你地個街。

我知道，對唔住，對唔住

根本文宣唔係要幫勇武拆，係要宣傳我地既方法係正確

我都覺
頭先幾個地方都有街坊圍警車 架車仲開得走
換轉係外國成架車比人燒通頂

唔知你係咪鬼
但我buy 你

香港人你做錯咩要比人打到咁

大家太期望外國幫手
就算國際制裁香港
班黑警都唔會有事
佢地唔會因爲咁而送去坐監
大家諗多d方法自己救
唔好太倚賴外國會做到d乜

輿論，民意只會起民主國家先有用，
起獨裁政府無乜用
就算今日700萬人支持我地
政府都唔會讓步

係時候將文宣升級
我寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

好多人已經接受更高武力 請前線帶領

地鐵100 vs 10狗 都唔打, 好on9

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗

講得好岩呀屌你

示威者俾警察往死裡打
都仲要講和平理性
和平理性呢d 野雙向架, 人地想殺死你, 你都仲講和平理性

放核彈都唔割

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

落單嘅必需捉！

黑社會必需死！

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未知行蹤
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢
麻煩大家幫忙分享

唔好住
依家要focus係警察扮示威者使用暴力
所以呢排我地更加唔可以暴力
反襯佢哋

香港人既勇武抗爭先啱啱出世
理論上係要慢慢學習逐漸進步
但香港又已經時日無多
其實真係好唏噓

一定要血債血償！

今日宣布正式由和理非升級做勇武

毋忘721。嚴查警鄉黑

到底我地仲要忍啲乜嘢？

放個火都屌晒鬼，港豬撚有得救咩，好彩本身都冇咩期望，唔係唔想出黎撐你地，係你地咁撚弱根本撐唔撚落，出黎做沙包不如返歸訓教啦

阻一阻一個位，但請大家睇吓
其實應該做一個好清晰嘅時序同埋清算黑警有咩做得唔啱或者個政府有咩做得唔啱，因為其實而家係發生左好多事，對於一啲懵下懵下嘅人，佢哋之所以懵下懵下，就係因為佢哋唔會爬好長嘅文，always too long don’t read. 所以其實如果有一個整合係好短或者好eye catching ，配合埋AirDrop效果會比而家好好多，喺機場派嗰啲資訊全部都係字，講真你係遊客都未必有心機睇啦。
對於有心了解嘅人佢哋自己都會搵資料，我哋而家應該係要用一個簡單嘅方式比嗰啲平時所謂中立，或者真係真係冇乜立場嗰啲傻仔了解下而家發生左啲咩咁恐怖嘅事，就算誇張少少都冇問題。

大家平時健身post就第一頁咁清晰，有哂常見Q & A，但點解我哋呢個抗爭唔可以有？ 點解我地唔可以有整合post 不斷咁樣添加究竟佢哋做咗啲乜嘢有問題嘅嘢，咁樣咪唔會成日俾人帶風向囉

打得太急，可能排版或者有好多錯字出咗請大家見諒

仲見到有人叫唔好打真係心都淡

屌 推啊屌

香港人既思維仲係要求政府做事, 咁當政府點都唔肯聽你訴求呢?
無諗過自己作主

跟住呢

唔係呢個問題，係就算對住黑社會自衛還擊都仲有人叫唔好打，
兩件事黎

我相信經過811之後勇武唔會再比人屌

支持行動升級

同時仲有好多人活係平衡時空

宜家啲狗癲到咁 無野值得我地手軟

lm

人人都係文宣組！文宣圖集中post

已經講過無數次
但大家好似都叫唔醒
可能要發生多幾次今日既事佢地先醒
又或者要發生到佢地身上
比外國真勇武睇到香港人咁軟弱真係羞愧

等睇有一日黑警死左 班市民歡呼

還眼

唔緊要囉 輸左咪跟共產黨一齊玩文革
第一波批鬥哂D藍絲廢老支那豬佢
有冇雷嗚燈呀畜生藍絲廢老支那豬

我好後悔對前線講過做人留一線呢句說話

前線再點樣決定都好 你地敢衝 我唔單止唔割

我會跟埋你一地一齊上 落單嘅 即刻救

要走一齊走 再拉一齊拉

原子彈核彈乜9彈都唔割

以牙還牙！

叫狗解釋真係好撚ON9
好似問到佢解釋唔到就好叻叻咁
對面D畜生跟本懶得同D低能講

成日話要武力升級
係咪真係要做到放火殺人先夠？
如果真係玩到咁大 到時民意一定會逆轉 仲衰過宜家

岩

推...

大叫還拖！

to be honest, agger

大家睇下呢個原始人和理非幾on9

行動升級=/=武力升級

推 勇武才是正道

咁你遲早都死，你依家唔死撚左佢？

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

前線反擊
我唔撚割

只有更仆街先贏到仆街

絕對認同 幫你手推 反正今晚冇可能瞓得到

樓主講真話，會篤中散水黨個痛處

屌，係咪都講係暴徙，係咪都屈扔汽油彈

認真推一推
我地唔係唔夠墨水唔係輸入法有問題更唔係文筆唔夠
係文宣既手段唔夠

前線勇士受傷既受傷上法庭既又一堆
冒下風險又好，一生人犯一次足以撼動全球既罪名都好
將呢個幾月以黎，未過五十年不變就比黑白勢力打壓香港市民既事實向所有渠道發放

(一直都做緊係咪，上埋電視比人剪左，youtube 又無人睇，面書又一堆五毛網軍）

既然上街會犯法，買筆都犯法...
做咩唔直接做犯法事，將文宣濃縮做電腦/電話/電郵病毒，最多萬劍指向濃縮成幾分鐘既youtube 片
再唔係就暗地裡下載段片自動播放到睇完為止

有咩辦法召集到網絡義士...

67暴動嘅感覺 有人會殺警

我無野講

同意

因為仲係人人有工番，經濟未真係變差，依定差嘅都係因為旅遊。香港人有工番就唔會搞事

好多人政治潔癖，我地連假新聞都無整，痴線
屈對方呢d 基本野都唔做

屌你弱智就咪撚上網啦

未由佢逆轉囉，由佢支持送中囉，由佢支持官 商 鄉 警 黑合作治港囉，由佢支持警察使用酷刑

仲係撚咁話咩警察冷靜D和平D
係咪ON撚9而家根本你死我活有你無我既打仗狀態, 仲奢望對方會道德覺醒講規條??
醒下啦唔好再俾道德COOL住自己...只會流更多既血然後戰敗做二等公民同奴隸..

推呀屌

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

全民殺警

手足唔該幫幫手
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

啱呀樓主

我地太善良
根本配唔起暴徒呢兩個字

真
香港人所謂嘅勇武就係滅下催淚彈 係前面屌黎屌去?
我絕對支持行動升級 憑咩我地班兄弟要比黑社會打 比警犬圍
班港女仲要比人禁住地下砌
仲要有人昏迷 有人比人爆眼添啊
唔係比佢地抖住人工 周圍毆人咁過癮啊
之前二百萬人出黎遊行 每個禮拜唔同地方都有人出黎
佢都可以當你地無到
用火燒狗竇我都覺得已經太遲
行動再唔升級 前線班兄弟只會越黎越少 拖長輸嘅只會係我地

呢種仁慈善良係好難得, 但同而家既局勢完全錯配

仲有 唔好再講乜撚野民意
呢兩個月唔醒個班人 呢一世都唔會醒

而家狗已經升左級, 夠哂所謂既民意比理由我地升級

唔好再做道德撚啦 而家班狗點對我地政府點對我地 一齊推翻呢個政府

推，點撚樣都唔割，以眼還眼！

再唔升級 仲等幾時

Sorry 借個位

黑警以眼還眼
五大訴求決一不可

仲有白宮聯署 要求medical army支援

依家對住班為黑社會包紮頭部擋遮既人真係幫唔落手了。

啲人成日話譴責部分暴力示威者，我地和理非到最後都係得個吹，做唔到任何嘢。睇下今日發生左咩事，咁多個地方得維園有四個鐘不反對通知書，和理非想合法上街都無辦法，仲講咩五大訴求講咩尋求公義自由法治！依家班狗對示威者已經唔係驅散，根本就係暴力鎮壓，唔升級行動就只能坐以待斃

你意思係升級武力？
你打得贏警犬咩？

利申：71同612我夢中都有衝

其實宜家等緊第一個人放低包伏去到盡
之後其他人會衝破心裡關口效法佢

唔想輸 就要拋開所有道德底線

有冇人識得俾人寫爆左隻眼嗰個女人 希望可以幫佢籌款

我再講多次
行動升級=/=武力升級

血債血償

812 一點鐘 機場見

問題係有幾多香港人會敢勇武 實際d la

推

812 1300 機場見

開火啦香港人
經過今日 真係無得再斯文落去

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

係

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

（請置頂）就近日所發生既野 我地必須真真正正黎一次最大型既和理非遊行

幫推 我地要黎一次之後真正起革命

升級啦 冇一萬個差佬唔係影響香港秩序 本身三萬個就太多

以色列民主牆 都有香港人足跡 加油！！

由細到大都比大人灌輸 精人出口 笨人出手既歪理

只要你一出手就輸 告你傷害他人身體，坐牢，自始就有案底 無得做呢樣果樣

出手前下下都諗十幾種後果，點會還到手？

係呢種地產霸權下 我一出手 我下半世就注定乞食
香港人就係太林善 太多包袱

去到呢一刻 唔會再有退路

葉問上場本來可以一打十，點知成班人一見速龍就閃，葉問最終一打四十輸左。
咁樣勇武行動不如收皮啦。
考慮其他抗爭方式。

真革命

幫你推上頂

聽日所有冷氣軍師轉場入機場嘆冷氣！

[文宣非文宣都入]恐怖分子轉陣，點打好？

輸淨條底線

An eye for an eye

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

六月一開波警黑共同體就已經直接當你仇人咁打
香港本地警察休班後同你住埋同一個社區都可以零壓力咁肆意施暴
爭乜鳩取人民權利
抱住你啲普世價值返屋企啦

火水土蟲系要出啦 仲唔出等咩

同意，仲有人覺得比deadline當權者會回應你

香港要暴力升級

我覺得deadline係有需要set
雖然個個都知無撚用

point

根本警察唔會喺機場度出手
如果示威者唔係機場和理非可以做啲咩？

啱啱隔籬有個post仲話要行動降級，變返和理非，仲要好多人正評 (柒婆咪想你哋咁囉)

推。

已經無路可退，無底線可言。
林奠冇當過我地係人，黑警都冇當過我地係人。
經濟利益？
法治？
全部廢話。

為自由，為民主，
士可忍，孰不可忍。

支持全體行動升級

仲未去到盡,人多仲未追狗打,係人個心理關口!

講得好好
得返全民抗爭可行

君子係鬥唔嬴土匪

贏左咪係民意囉，屌你老母！！！

我今日響機場和理非完搭車返屋企，
一路睇住女仔單新聞，我好心痛
我錯了

和理非必須升級
機場可以癱瘓
但香港人唔可以停步

其實已經要正式開戰，已經係戰場，無得再和理非落去！

冇軍訓. 勇氣同團結性係差d, 唉

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女士眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

仲有心情番工果D真係痴撚線

咩唔係鼓足暴力

暴力先係依家既唯一出路 我地唔武力升級只會一直挨打

已經再冇空間講和理非

早就要咁啦，唔好係咁都跑同捱打，還拖啦，至少都要係咁推跌狗就得，哪有革命不流血？

其實係咪唔應該再分散戰線打游擊？
集中力量會唔會好d?

好，支持

仲有啲傻閪信泛民要血債票償呀嘛。

我哋要面對嘅唔止黑警，仲有武警同黑幫
好大機會會冇命
仲同我講道德底線

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗(甚至狗仔女老婆)
靠first blood黎民意翻盤

香港人就係輸在太理智太有良知

其實而家做邊樣野唔會俾人拉？
班垃圾都唔講法律反而我地要講法律？
佢地邊樣野講過法律？

夠鐘起身痾夜尿喇！！！！！
就係呢條PK今日CWB臥底搞到有人被打到成灘血

姓名：何振陞
職業 / 身份：警犬
電話號碼：24632345 / 64262725
地址：ROOM 3006, CHAI FU HOUSE, TIN FU COURT, TIN SHUI WAI
身分證：Y172980(0)
Email: CHUNSINGRAY_2725@GMAIL.COM
年齡 / 生日日期：17-6-1991
伴侶：Candice Cheung
姊：Ho Ching Ting
學校：東華三院盧幹庭紀念中學
元朗信義書院
Facebook：Chun Sing Ho
Instagram：
行徑：811做臥底扮示威者拉

經過今日 對黑警 黑社會打人，係咪要等到有自己友死先肯升級

黑警黑社會，我要你變植物人

每次聽到光復香港，時代革命。
究竟革命係點解。
係唔係捐左錢就係革命，係唔係隔個禮拜游下行就係革命，係唔係不斷快閃怕比人拉就係革命。

希望有一日我地可以除下面罩，為和平自由而戰。

唔好再咁天真。

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

推上熱門！
仲想俾人欺壓幾耐？

,21

推！！醒下啦真係要

我之前寫左編"齊上齊落”，希望你可以睇下

我明你講咩，你又明唔明和理非冇跟上，
勇武去攻=落單，而且罷明有鬼屈勇武
和理非係要武力升級，但係勇武都要落埋後等人齊

醒呀

811

班學生 （瘋犬所講既暴徒）以最文明的方法向政府抗爭

其實搞來搞去， 就是搞遊行。 搞對抗狗屋。

但從來沒有將暴力升級， 沒有學國父孫中山武昌起義， 沒有沿路燒店爆玻璃搶錢搶物。 數一數共有幾多座民居單位被燒被搶？ 零！ 抗爭損失的比大愚計劃沙中各項超支都佔不到零點一個百分點。 暴力去到盡都是road block , 堵塞路， 丟番些催淚彈俾你地。 你地進攻示威者後退。
從沒有發動過進攻！ 對嗎？

示威者從沒有想過要燒整間狗屋，要置全部狗於死地。也沒有在大型對峙中硬碰硬， 學大型戰爭前線對撞後然後互相開片撕殺！ （ 有讀中國歷史都知道， 很多時戰爭都是雙方撕殺的， 而不是只有你進攻我後退這種低級戰術！） 因為學生仍然覺得， 在不傷及對方前提下抗爭及希望爭取到發言權！

你們卻行動升級： 出動的防暴好速龍好， 陰陰濕濕蛇鼠一窩混入了大批公安。 近日狗官上場十把火，每次出防暴， 都用最快速的進攻一路射催淚一路瘋犬推前奔跑捉人，混入人群中的狗雜種趁年青人退後逃跑的時候拉衫令他們跌低。然後捉人。 他們乖乖就範， 天真到不敢和你肉博或用武器反攻。
你們卻用奸詐陰毒骯髒的方法繼續捉拿年輕人： 葵芳站內射催淚。尖沙咀瞄頭瞄眼射槍， 太古站快攻入地鐵站拉人。

太古的居民在捉人後站到狗的前面： 你們也有子女在香港讀書， 你們朋友的子女也在香港....
對不起，這班賊已加入了很多公安！他們不是香港人， 才會用這種下九流手段捕獵香港學生的！

種種行徑就是想置示威者於死地
其惡毒之心不言而喻！ 使用這些惡毒的方法的人將會遺臭萬年！

積善之家必有餘慶； 積不善之家必有餘殃。 世世代代遺傳餘殃，不是早死就

721811

暴！斃！

今晚其實唔想覆任何post，幫你推一推

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

對手喺中共 一個無下限邪惡嘅殺人政權
以德報怨就永不超生㗎喇
至少都以牙還牙 以眼還眼

唔敢就係唔敢
講左麻包袋咁耐,邊有人真係咁做

只要一日香港人仲守住所謂嘅道德包袱，我哋永遠都唔會爭取到啲乜嘢

真

經過今日之後冇底線了，有咩可以直接話係黑警扮示威者做

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

我地輸在太善良

我係唔會停推

想講好撚耐

PUS

佢冒我地 我地又試下掉轉囉 咁好玩嘛
又試下渣住中國旗去玩睇下點

大佬 人地警察政府都同我地玩到無規則無底線
你仲拎住條底線黎玩

612呢日開始根本就唔使再講良心

64共慘黨有跪到？

推推推

push
一直乜都唔做係等咩？

香港人真係太善良...

打啦 要醒啦大家

各自出力！ 無論有無信仰 請留低你既禱文！

<長期戰爭>祈禱求神報應降災區

講得好岩
未撚見過人示威示到咁冷靜
俾人打唔還手仲要俾人讚有武德
曾經有人問死咗人會唔會暴動？
到依家人都死咗幾個
有人隻眼都無埋
一句以眼還眼
我以為有咩好對策
屌你老母又係去機場坐？
你地唔係以為政府會驚到瀨屎下話？
醒吓啦香港人

依個時候仲話要搞文宣拉攏中間派
有無諗過依個時勢仲叫自己中間派嘅係咩人？
是非不分枉為人
要負皮嘅隨便

火燒趙家樓

當黑警冇底線時，點解示威者要有底線？你地肯表態支持點都唔割，勇武示威者就可以更放膽喇

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

true 香港人onlun9

呢兩樣，正正就係重點
繼續遊行，繼續和理非，政府都唔會理你一眼，只會當你地透明

呢一個moment , 冇槍冇武器冇軍隊同警察同政府死過，只會係100%輸

我覺得勇武已經好努力去進化
欠嘅只係大家嘅back up

香港一直都和理非主導
又冇服過兵役 根本就冇抗爭嘅意識
要贏一定要有血有淚
唔通真係仲容忍到佢哋咩
要贏到最後呀大家 唔好再燒下垃圾桶 扔𥖁又屌啦
唔好再分化任何勇武 你地唔敢去做唔緊要 要理解同支持佢地嘅行動 仲有唔好再俾人拉啦
係時候出動汽油彈啦

唔怪班藍絲仲話你哋係學生
太溫柔了

勇唔勇武都好！香港人真係唔可以咁懦弱同示弱！！！

支持 講到尾都係自己唔夠薑就搶道德高地

你未免太睇得起中共了。

我都唔明好耐點解啲人整熄啲火咁戇鳩
和乜撚野平派
點解唔可以再用暴力啲嘅方式對啲狗
我好唔明 由六月個時就好撚想問大家

要努力進化
多人接受到火已經好好

印象中聖經入面都有以眼還眼、血腥嘅情節。（申：聽講，讀道教學校）

除咗要冇底線
大家真係要有準備班仆街有日用實彈

講得好岩 我地太多道德珈鎖 我地真係就黎輸

勝利既過程當中需要大局觀，但不需美觀

否則局限自己

革命不是做文章，不是請客食飯
毛語錄已經講到明一明

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

推！殺人都唔割蓆！

正字特警：唔撚係改朝換代
係推翻帝制，推倒暴權，還政於民，全面民主，民智全啟

成日都話未係時機？時機就係一觸即發！已經有好充分理由無限罷工！

香港人冇退路

邊次跪咗？

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

大家聽日機場見 誓要以眼還眼

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

手動上熱門大法！

我無野講，但係可唔可以開係第個台，都唔關時事台事

借個位
[url]仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email去國際刑事法院 控告香港警察

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

香港人肯捨得放低低線未？真係要革命架啦

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😡

咁法庭識判案啦，所有暴動罪應該告唔入了。

無底線抗爭

推
無底線嘅人一定會食住有底線嘅人
呢個係確實嘅道理
要贏就要化成魔鬼
比佢地更無底線

係, 所以團結唔到. 仲有一條黃藍共有嘅終極隱藏排底線, 超級強大.

成晚都唔撚使訓

前線全部90後00後 條線點都係度
無人帶頭 好難去到好盡

起你底就睇到你條戇鳩仔咩料
今晚賺咗幾多個0.5呀？

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

推！唔可以白白犧牲手足！

冇撚講錯
個個都話睇到啲手足比人打比人拉好心痛忍唔住喊
出到去第一時間掉低手足頭也不回咁跑走

仲有
成個運動兩個月
大家走出去set完rb 就係到守 到依加都仲係守
係咪守住啲狗會自動死亡？

我地依加出去打仗啊 唔攻出去做咩啊
我地發左兩個月夢究竟付出左幾多 換左啲咩返黎 ？？

冇啊 咩都冇換到啊
每一次都有人出事
點解你地仲可以打飛機話呢區啲人好勁個區啲人屈機

兩個月喇
外國要出手出左啦 仲期望人地救啊？
又dm 妙麗又剩 人地有條完全唔關香港事既熱線又可以拎黎打飛機
到今日 外國幫我地爭取左啲咩啊？
不如咁啦 啲女仔比人圍個陣大家一齊衝上去救啦
會唔會易啲啊？

同埋到今日仲要和理非既
有冇信心搞到一次規模大過200萬人既活動？
要民意既
唔講有冇可能先
我比全香港700萬人都企我地呢邊
係咪就會贏？
你估呢個係民選政府？
你覺得公開講大話 話市民係垃圾既政府有合法性？
你覺得民意對一個冇合法性既政府真係有影響？

唔係話上面個啲野唔做
但係可唔可以唔好因爲上面個啲野而阻住我地前進
甚至累到愈黎愈多手足出事

場運動拖愈奈 我地愈傷
醒下啦
真係升級啦

瞓醒再推

逐步升級？升得黎d人都唔記得曬啦

血債血償

勇武反擊！

借位

小心俾錯Tips，記得改0 Tips

【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

廢除香港法例第232章 《警隊條例》

我覺得
當對方將無恥當食飯
你幾大光環都冇用

但香港好多人真係離晒地，可能太文明，衝唔出某種咖鎖

示弱咋 唔係示威

poush

被人headshot 都要繼續和理非 , 又未夠團結(長期罷工)

如果係外國 , 應該1個月就搞掂左個政府

和你老母平平
成撚日出呢D閪圖就以為香港人會怕??
死番支那

死撚開啦柒頭
開多得降溫POST
再想香港人綿羊化

醒乜鬼
大把人仲係講緊怕影響民意 怕阻礙一般市民
講理想就4000個讚
講行動就不了割蓆
精神分裂

寧為玉碎，不為瓦全
請和理非轉化為勇武

冇警畜死過, 證明兒登仔得個吹字

完全未升級然後已經一大堆人話
勇武停 和理非上返場 否則就中計

日日都中計 其實佢地自己就中撚左潔癖毒都唔知

請upgrade

唔夠狠一定輸！

其實今時今日何妖全家冇穿冇爛仲夠膽出黎串串貫就知今次運動已經失敗

屌得好

推 721+811

為自己及家人健康著想
請大家加緊對外用中英宣傳：香港鐵路系統已嚴重受有毒&致癌吸入物污染，請避免乘搭

呢個同721 個point一樣
個個人都會避免搭港鐵
外國遊客聽到會驚
大陸人聽到更驚
當遊客自動唔黎=和塞機場異曲同工
打工仔改搭其他交通工具=造成大規模交通擠塞=影響番工=和罷工差不多
兩者直接造成香港經濟損失

Push

我聽聽埋埋身邊既人又好，其他人講都好
好多人都仲支持緊示威者
但係異口同聲都係講緊示威者太過和平
"全部打不還手，唔團結救人，淨係識遠攻
上一次香港暴動既人勇猛好多
如果你地還拖，就唔會出現行刑式掃射"
等等之類

岩
唔好成日諗咩民唔民意
對住極權仲要講咩好暴力乜乜乜
呢啲一定唔係同路人
佢地唔知自己 爭取緊啲乜
到時香港變新疆 所有野都唔重要
放下道德包袱
no mercy

求大家唔好再和理非
如果香港變新疆
到時點都死
唔好比道德包袱綑綁
企係道德高地
只係求到自我滿足 but not freedom

道德撚=對敵人仁慈=對自己人殘忍！！！！！

812 機場見

#metoo
尋日之前仲成撚日俾人話係P牌係鬼
對住D仆街, 和平過溫柔過感化過
唔work咁點呀? 除咗仆街過佢仲可以點!

果D陷家產成9日打住民意嘅旗號
乜撚野都話失民意唔做得
起我底就見我開過PO 提議8月6日要連續罷工
因為8月5日成功癱瘓社會
350,000人冇返工/ 返唔到工
大商場鋪頭全部收哂工
但如果只係一日半日, 同打8號波/ 黑雨早收一日有咩分別呀?

結果點呀? 好撚多呢度既自己人都屌9我
話乜撚77冇可能連續, 會乞人憎
最多一星期一次咁
唔通你地expect係MTR屌9你地果D文盲會係同路人咩?

就連罷買咁撚簡單都話要逢星期五、日
不如直接唔好做啦!

和理非&民意撚我屌哂你地老母呀

文宣囉, 奢望外國突然會幫香港囉

exact7ly

只有一個要求 見黑警捉一個打一個 迫對方開槍/退
善良只會助長邪惡

推 無撚有錯

成班捉鬼仚家拎，自己懦弱無信念，係到賴三賴四，返屋企諗清楚自己做緊乜

今日又見香港人嘅懦弱

黑警打 9 你, 你就走去搞遊客 ?

輸on9

又要推翻上黎

班撚屌竟然唔係鼓起勇氣，面對自己既懦弱

而係周街捉鬼顯示自己做到野

真係笑死人